口號好重要！！

//光復香港 時代革命//

冇錯係好有spirit，但係一般市民會覺得「光復」同埋「革命」好激進，所以可唔可以除咗呢個口號之外，嗌下一啲建制派式嘅口號。

//還警察清白 成立獨立調查委員會//
//保民生 反修例//
//無普選 經濟損//

亂up，大家作啲好聽啲嘅。

Push

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

本是同根生,相煎何太急